[OMG]用兩張圖就可以 打破五毛謊言抹黑 道出美港示威分別

呢兩日美國示威變咗重要話題，有部分人將美國同香港示威比較，更有五毛想借此抹黑香港示威者，分化外國對香港嘅支持

小弟睇返新聞 終於明白到香港示威點解會咁受外國議員同國際支持
冇錯！！！就係香港人有美德！！！
香港人嘅目標好清晰 就係爭取五大訴求
每個人走上街頭都係為公義 並非私利
呢一點係以下兩幅圖到 完完全全咁表達到出嚟！

香港人愛護香港 為公義走上街頭 所以就係得到國際，各界聲援嘅原因！

今次美國示威 Donald Trump點解會態度變強硬，係因為有looting 出現，而唔係燒警局！ 所以如果再有五毛想分化 就用呢兩幅圖！ 話俾所有人知！
香港示威者係有美德！係為公義！不為私利！

大家幫手推！唔想國際線崩，唔想俾五毛抹黑！

推呀！！！！！！

大家都可以收集香港示威者 做嘅好事去反駁五毛！！！
例如 讓救護車，幫呀伯，bb離開

仲有洗白鴿，救護車開路

Exactly

幫手推

圖呢

Push

我揾我揾

岩，根本班力架就係真暴徒
支持美警止暴制亂

示威者幫白鴿清洗

幫推

Pushhhh

巴打 好波👍🏿👍🏿👍🏿👍🏿

幫手繼續推下

咪撚亂鳩同人割，looters 同示威者唔係同路人黎

應該係教BLM 點樣示威先係正路

理五毛把撚 有時間操體能同舉鐵好過

要推

係恐怖主義攻擊美國！！！

[港獨強心針]

香港最強力盟友USA :
國際反共形勢大好

風向好重要的 好驚外國人會被誤導

再推 好靚

一開始唔好理咪得 自己都未顧得掂